[PS4] GTA online 搶劫任X2$$ RP 招人一齊玩太平洋

邊緣人睇下有無人想一齊玩，多數深夜
想既留個ID

LM
唔係成日玩
人多直頭開個幫派玩

比個ID啦
其實都有固定朋友，但成日唔齊人硬係差一兩個人

LM

ID: adrianxjean

lm

Lm

留個id

而家個post呢到夠人未 應該夠開heist 啦

利申 英文版 大家中文定英文？

依家有冇人玩

同問

可以

有無